除左基督教和共產黨外，有咩會宣稱自己己經掌握真理？

基督教成日講聖經真理，耶穌是真理。

共產黨在歷史上，又係話自己的政治理念先係真理。共產真理。蘇共曾創立一份真理報。

科學和其他非宗教政治學科，有冇話自己係己經掌握真理？

租哥

連登仔

港豬

鋼之鍊金術師

咩係真理